[陳柏宇討論區] HGC寬頻呈獻: 陳柏宇 JASON CHAN - NOT ALONE LIVE

HGC寬頻呈獻: 陳柏宇 JASON CHAN - NOT ALONE LIVE

Jason去年12月在紅館舉行首個紅館演唱會，相隔一年，今次移師到九展Star Hall，希望可以與粉絲有更多互動和接觸的機會，今次演唱會將會是集演唱會與talk show的形式舉行，今次演唱會, 他將會將他的搞笑才能發揮，決定趁着佳節，將搞笑那一面搬上舞台，與粉絲度過一個開心快樂的聖誕佳節。

《HGC寬頻呈獻陳柏宇Jason Chan Not Alone Live演唱會》
日期：2018年12月24日
時間：晚上9時30分
日期：2018年12月25日及26日
時間：晚上8時15分
地點：九龍灣國際展貿中心3/F匯星Star Hall
票價：HK$780（送窩心限量版聖誕禮物乙份）/ $580 / $380

公開發售座位表

陳柏宇 《 無限大》

陳柏宇 《認真如初》

終於有新post

買現票 就咁得Section2 唔知係2-1定2-2

留名

留個靚名

25/12
580 x2
780 x2
全連位
有意tg

26/12 580*2 有意telegram

個窩心性誕禮物係咩

十二年死忠
但今次冇買到飛
連開幾年太密了 連我都冇太大興趣跟fans買最貴
又冇乜動力f5公售 最後冇買

24號換26號 780位

留個tg

今次真係唔算話特別吸引

有冇人有detail seating plan

紅館chur曬人氣

我反而覺得The Players都幾吸引

呢到收返兩張380或者580
應該唔難收

24 580 4連換 26 580 4 連

搵唔到你

Escape live狀態最好

原價放陳柏宇12月2526號演唱會
有意請pm

sor 你放條link ok?

Escape live 係依家都keep住聽
The Players Live 都幾正
紅館就...我買咗碟都無重溫過

星期四網上買，今日收到飛了

有朋友買到尾場
原價放 780 +20
12月24 連位
Tg

我都係買黎支持下

幫fd買左25，26兩日$780 6連，依家佢唔要 ，原價+15手續費轉讓
Tg:

見到instagram 有人平放

炒飛
低過原價先好收

有無巴絲換飛？ 2張24號$780換26號$780

580x2 25/12
原價

炒飛但係原價放係咩玩法

睇尾場

Fb見到有人放一堆平飛，仲要第一日一買即放，乜而家啲牛咁有良心 。想要飛嘅巴打可以去問下係咪真係有折

幫巴打買左4連...比人放左飛機

邊個巴打咁仆街

佢叫大家唔好當係演唱會，當Christmas party
個形式應該好唔同
不過我諗要有心理準備唔介意聽佢9up先好去

尾場
26/12
$380+$15手續費
有冇巴打要

今年掛住影囡囡

好誇張，痴漢咁

但好欣賞佢個人夠真，同其他藝人好唔同

我都係
有個句講個句，又無乜架子咁

收兩張380 原價 咩日子都得

boxing day尾場580x2換380x2

咁多人原價放？

炒燶曬
等緊啲飛更加平就可以買黎睇
反而何韻詩炒得仲多過陳柏宇
上年先睇完真係減低左興趣

跟據以往經驗 只會愈來愈貴 班炒飛佬搞咩

我覺得今次吸引力減一來係場地問題
二來聖誕都有其他show或者人人有唔同節目
三來上年先開完
炒就無咩可能正價都要諗下

放4張 $380
原價放
24/12的

都係the players做得最認真
衰在唱曬改篇歌

仲有冇興趣

頭場 24/12 4連 頭位 對正近台
$780+$15手續費
有冇人要

何韻詩未有一場爆，點解有得炒

Jason ig見唔少人留言買唔到飛
抄飛佬快啲正價放哂出黎啦

收2張$380 要25號

多咗六張580 25號 求接手

想問上網訂左飛，揀左之後去攞

係咪等佢email先知邊度攞？

你係hkticketing買？
拎埋信用卡去通利就拎得架啦

原來係咁 唔該曬！

今日見到有人用400放780飛

邊到

放飛gp 心諗咁快知冇得炒

恐懼性拋售？

本身條友仲話放900一張

收兩張380 任何日子

我覺得似係假膠

唔好信，假到咁，就算真係炒唔起都唔使咁做，仲有咁耐先開show，到時大把人搵飛

到時先減都未遲啦

嗰條友假膠啦

原價加手續費放 24號580 6連

認真如初一百萬views喇！

希望有4台冠軍，仲爭903

好好聽

係呀，好聽mv又touching
可惜連登冇乜人鐘意
太甜蜜唔啱單身毒撚

一定有4台冠
唔信903唔比冠

好難講 佢同903啲dj又唔friend

tg?

佢話交朋友講緣份，唔會為某啲目的去同人social埋堆:

其實有冇冠都係睇Sony，應該都大機會掛，今年都未有歌冠過

Jason 好毒架

以前仲毒
而家好左D

諗起上年張敬軒喺演唱會話佢成日坐埋一邊

東方：

講到年底樂壇頒獎禮將至，問到心情緊張嗎？他說：「唔緊張，生完女更加唔緊張，因為啲心機、精神放晒喺個女度，其他嘢冇咁着緊。（有冇咩獎想攞？）不嬲都冇，由入行至今都冇一個要攞獎嘅心態。」

有女萬事足

佢同艾粒個d好似幾fd架喎

我諗啲關係ok嘅，佢只係唔係會請食飯過時過節送下禮嗰種世界仔啫

話晒都歌手點可以咁摺

唔為獎唱歌幾好呀，佢同衞蘭好似，與世無爭

放
24/12 780 6連
26/12 580 2連

原價放25 26 號陳柏宇 有連位

仲有謝安琪同方皓玟
又係與世無爭
係容艾辛先咁恨獎

好期待

放兩張 24/12 580 可換26/12 580

放兩張25號 580

或者換26號 580

放4張連位 26/12 $780+$15 (原價+手續費)

收24/12 任何價2連

好靜

變左交易區

有無人原價放2連飛?
380 580 都得
咩日子都ok
有意請留tg

啱啱攞咗飛，但張飛剩係寫Section1，
無寫係1-幾多
會唔會係座位1至9號就1-1、座位10至19就1-2

24號780

Section: S3*1A
Row: H
Seat/s: 18-19

換25號780
要靚位 有意留tg

1-3 31-42
1-4 43-54
1-5 55-64

1-1 1-2冇留意到

1-1 係1x號

pm ed

想要兩張飛 咩位咩日子都得 有意留tg thanks

謝謝巴打，呢次睇背脊了

push

收26號380 2連

放 24 580 2連
26 380 4連
pm

好多黃牛放飛 預祝你地蝕到入肉

之前係咪有巴打成功贏免費飛？留d咩言陳柏宇會鍾意d?

Spotify 又有留言送飛既活動

我見之前好多留意都講屋企人

有冇人ctrip訂飛拎左飛
D位如何？

係我啊 其實我覺得俾啲心機諗就會俾人㨂
都唔知係咪陳伯有份睇

放 580 二張連位
Not黃牛

放2連位 有意tg:

有6連 780 1區 2區票 連位
原價出售

Tg

冇人訂 ctrip?

原價放頭場24/12
Block 1-2 Row C 6連

我呀，Section 1 ，我係1－4果個位置

係咪好頭排

Row C，唔知係咪第三排 定前面仲有aa ab ac

九展唔同紅館
AA係S3-1果一批先有

Ctrip 訂冇伏 朋友收到B行

好似停左原價放飛

25/12 $580 3連
換24,26/12 $580 3連
tg:

收 24/12 380 2連

《Channel新聞》陳柏宇壓軸新歌面世🤩新碟12月7日推出🎤🎤

陳柏宇今天推出新歌《後排慶功宴》，是繼《無限大》及《認真如初》後，今年的第三首主打歌。Jason表示：「這首作品與前年的《沒有你，我什麼都不是》和去年的《磚頭》彷彿有異曲同工之妙，同樣是感謝背後一班默默付出的無名英雄。」

Jason個性向來搞鬼又富幽默感，填詞人林寶便為Jason寫下這首富趣味性的歌詞，繪影繪聲道出Jason與幕後人的親密關係。Jason的新碟將於12月7日面世，全碟8首歌會分享很多人生道理及正面價值觀。大家留意啦！

係咪上集大結局同勉強共勉之第三集
林寶係有幾鍾意5個字嘅歌名

小弟收兩張25號連飛

林寶 不了 同陳詠謙質素有得揮

懶有玩味咁但其實
陳伯幾時先會轉下班底啊屌

放26/12 4連 280

首先要轉監制，唔轉就永遠都係呢班人

陳伯咁長情，一定唔會自己話轉

不過估唔到咁快出到碟，仲有8首歌

轉左個填詞得啦 林夕/林若寧包碟啦唔該

冇可能林夕啦，係都wyman

Edward Chan都有問題，佢應該比多啲唔同曲風陳伯唱，而家成日比人話唱黎唱去都係嗰啲

兩張連飛 580/780既位都可以

放25號 780 連位
有意請TG:

諗起Lost & Found, 我最鍾意既陳伯既一隻碟，隻隻歌班底唔同，曲風唔同

但hit唔起

樂迷鐘意嗰啲，大眾唔識欣賞唔hit
大眾鐘意又hit到嗰啲，樂迷話悶

香港作曲人才又唔夠，好難做

其實係咪啲hgc寛頻sales拎啲飛去賣？真黃牛先唔會咁蠢咁早賤賣

下次Sony咪比呢啲垃圾公司贊助，影響陳伯形象

最on9係佢不斷話陳伯fans係窮西fans

咁撚賤，如果係黃牛祝佢蝕到pk

唔似係黃牛
黃牛邊有咁早就玩半價

除非係啲新手黃牛啦
近排有個搶飛程式出現左之後
好多新手黃牛

12月7 出新碟

抵撚死

放陳柏宇演唱會飛

25 Dec 2018 $780
S1*4 Row G 6連(剩2連)
S3*2A Row F 6連

26 Dec 2018 $780
S3*3A Row J 6連(剩4連)

有意留tg

仲有叫條撚樣收皮啦，真係要飛都咪同佢買

12月24日2連 4連
12月25日 4連 6連

原價出售780@1

全部 1區 2區

有意tg

俾人放飛機 放二連 24號780

有冇巴打26換我24飛 780 3-3 2連

陳伯今年應該唔會拉票
希望入到5強啦

諗起佢瞓過龍

入到五強當贏
雖然想佢冧莊
但是今年皇上氣勢強勁

宜家分分鐘古天樂跑出

重新放25/26 $780 各兩連
原價+手續費 有意留tg
25號已經收到飛知咗位

我而家係驚陳伯冇五強
比偽毒有機會乘虛而入

唔係變左熊君咩 琴晚臨瞓見到十強走勢

又入番啦
細眼ou t

係，好驚五強不入

古天樂有花生友
胡鴻鈞有大台c9
偽毒有太空卡

已經三個位

唔會冇五強掛屌

好難講
佢又唔拉票
樂迷又玩野

如果係咁
我到時一定屌
如果五強冇陳伯

佢今年唔贏冇所謂
反正佢上年話希望其他歌手都攞下
只係希望有五強

原價放陳柏宇演唱會飛

25 Dec 2018 $780
S1*4 Row G 6連(剩2連)
S3*2A Row F 6連

26 Dec 2018 $780
S3*3A Row J 6連(剩4連)
有意留tg

原價放
24/12 780 6連
Block 1-2 Row C

25號 580三連
換24/26 580三連
TG: dorythetasha
Thanks!

原價放
24/12 780 3連

多咗四張580 25號 求接手

放4張24/12 $380
原價

咁多蟹貨

原價留返畀佢地老母睇

放 26/12 380 原價

演唱會有咩side track想聽 又錯acc

新歌出咗啦

之前聽個名仲以為好似上集大結果咁添

聽完 曲風幾新鮮覺得903會buy
但林寶啲詞都係好口語
不過冇我現時自己肯做飯咁鳩

Jason表示〈後排慶功宴〉是即將推出的新碟中最喜歡的作品，他解釋道：「這歌其實有點像〈沒有你，我甚麼都不是〉，舊作是對樂迷的答謝，〈後排慶功宴〉則是我對團隊的心聲。」Jason直指自己是個不拘小節的人，所以特別喜歡林寶這份輕鬆歌詞，甚麼至唱到喊。他說：「佻皮是我喜歡的表現手法，因為面對面比達情感時，太認真會比較尷尬，但輕鬆得來又可以表達心聲，就很適合我。」所以大家在細閱歌詞時，會不難發現如「要謝你 聲沙給我糖 疲倦亦從未懶惰 拍硬檔 頂多一隻歌 就慶功 請你收貨」這類像朋友之間最直截了當對話內容的歌詞。

身為監製的Edward Chan，也十分認同這樣的道謝方式最適合Jason，他說：「Jason不適合那種夾硬『唧』出情感的道謝手法，現在歌詞令人動容但不太肉麻是採用了最中庸之道：既幽默輕鬆同時又很窩心。Jason為人率直，他向別人的道謝之辭未必常掛在口邊，但卻肯定是百般滋味在心頭，所以在演繹方面，我與Jason特別研究出男人宣洩情緒較粗豪的唱法，再配合現在歌曲的編曲，令〈後排慶功宴〉變成了表裡不一的一首別樹一格作品。」

歌詞
答謝你 講真不夠多
凡事亦來覓協助
對住我 竟可不發火
為我守一個攤檔

世界話我很有才
全靠你無懼意外
從後排做掩蓋
瞓身去迎接傷害
這種大愛 又怎願你改

今晚想唱歌
鳴謝聲 你天才 情重兼慷慨
今晚請到訪
來話聲 我蠢材 像總裁 常疏忽示愛

要謝你 聲沙給我糖
疲倦亦從未懶惰
拍硬檔 頂多一隻歌
就慶功 可以收貨

女友亦放心叫來
埋數大概無預算外
如未嫌薄的菜
欠一個亦會等待
砂褒是你 就歡樂滿檯

今晚想唱歌
鳴謝聲 你天才 情重兼慷慨
今晚請到訪
唯獨想 每一人 若光臨 別分檯

今晚想獻歌
來道出 有班人 存在多可愛
想你聽我講
其實只 我一人 又怎能 人生玩大賽

你地有冇睇中獎既留言

邊度 咩留言

新歌曲正

Facebook 個頭號粉絲係咩事
我從來都唔留言都收到

我都有 應該係你like得多post都有

我都有

原價放
12/24 780 2連

入咗五強

hello interested

今年5強都正

完全收貨
起碼冇坤狗

佢厚面皮到

仲有 20日 佢會唱side tracks呀

放尾場 380 靚位 2連
有意tg

陳柏宇 - PRESENT
首批附送海報一張
Release Date:07-DEC-2018

8首精彩作品包括:
(無限大) 陳柏宇寫給囡囡的歌曲,
(一支箭) 是對未來長大後的女兒之對話,
(認真如初) 是兩人相處點滴, 認真對待彼此, 如初般真緻
(中佬旅行團) 是結婚育兒後, 心智漸成熟, 喜歡同朋友交流(首次與韓國音樂人合作),
(後排慶功宴) 歌詞表達了Jason心底對身邊曾經合作或幫助他的人, 無言的感激
(對人歡笑) 給身邊既人多一點笑容,
(路人乙) Jason錄得最長時間及感覺最難演繹既歌曲
(愛他怕他) 林夕老師再次為Jason 填詞 (之前曾填寫-你瞞我瞞, 理智與感情等作品)
Jason首次與瑞典音樂人合作譜寫之歌曲

01. 後排慶功宴
02. 中佬旅行團
03. 愛他怕他
04. 認真如初
05. 對人歡笑
06. 一支箭
07. 無限大
08. 路人乙

中意咗十年
上兩年都有睇
今年冇錢睇
仲有咩途徑有得抽飛

夕爺終於出手

肯唔順丫文

頂唔順*

放26號尾場 section1 row d 兩連

正

等黃牛減價

點都係頂唔順林寶同毒瘤啦

Link?

林寶毒瘤唔會迫你plug歌

但肥佬...

已投

原價放陳柏宇演唱會飛(UPDATED)

25 Dec 2018 $780
S1*4 G 6連(剩2連)(Hold)
S3*2 AF 6連(剩4連)

26 Dec 2018 $780
S3*3 AJ 6連(剩4連)
有意留tg

俾朋友飛咗機 原價放24號2連靚位
我係黃牛仆街死

無限大

聽日出碟

買！

一地蟹貨

收到飛 點樣check 自己個位大約係邊

放24號 section2*4 , Row F 4連 原價

或者換25/26號

原價出讓
12月24日 2區 6連
12月25日 1區 4連

有意tg

原價出讓 $780
12月24日 2區 6連
12月25日 1區 4連

有意tg

有得聽了

路人乙好好聽

本身對夕爺填嗰首愛他怕他有啲期望
不過好似都有啲hea交貨feel

路人乙就

希望演唱會會唱

對人歡笑都正

但Sony咩事，名乎其實零宣傳，一個post都冇

今年真係無乜宣傳

明明有首四台冠 好應該再宣傳多啲
定sony覺得今年jason冇咩機會拎大獎就算

宣傳最多都係同周大福個條片

唔谷都算，但出碟都唔話比人知係咪痴線

好應該食住個勢上
但sony又唔做野
真係冇眼睇呢間公司

唔L係掛
係咪痴線架呢間公司
真係我係廣偉既話 好心灰意冷 番屋企玩自己個女算

不過陳伯有abi就咩都夠啦
花多啲時間陪吓屋企人都情有可原

見到Jason喺kingjer個投票包尾好sad

唔係呢個問題，係未見過有歌手出碟係無聲無息，睇返Sony fb同ig係提都冇提過，仲要係上緊一線嘅歌手，間公司有冇咁廢

都係 再睇下軒仔喺英皇啲marketing
就算廷堅出碟都每日連續出post介紹每一首歌

低於原價
12/24 $780 2連

連佢自己都唔係點宣傳

真心sad
上年最男已比人遺忘

所以有時唔可以怪公司 佢自己都

雖然知佢有女萬事足，但都係好sad

咁佢不嬲係佢
但一向新碟發佈都係公司出post
以Jason性格係唔會催佢啲同事

真係零宣傳
不過買咗先醒起
可能喺其他碟舖買會好似上年咁送簽名證

幾錢？

都係HMV / CD warehouse 啫

不過咁早買未有簽名證派啫

CD warehouse $119

後悔了 睇吓到時有無巴打有簽名證多

無呀 從來無入

考慮緊今日買定等埋軒仔隻碟一次過買，話唔定有簽名證

宣傳咁弱，100%唔會斷貨啦
等多排先入都仲得

Jason 有宣傳都唔會斷啦
前排仲見到The Players

佢個歌迷會又係唔知做乜9

我有入gp，又唔覺好多人吹水，都係傾下陳生，淨係覺得個負責人好撚惡，又十問九唔應

而家冇左個gp，希望陳伯fans多啲上黎呢度分享下陳伯消息

演唱會見啦大家

HMV 無賣

「HMV數碼中國（8078）主席蕭定一，名下位於中環及銅鑼灣的唱片店HMV，被指拖欠租金，遭新世界（017）、港鐵（66）追討近500萬元欠租及賠償。有報道指蕭定一正尋求投資者入股打救，惟成事機會不大，HMV或面臨全線結業。公司晚上發公告指，可能進行未來計劃，但不限於重組、投資、清盤和出售。根據年報，截至6月底止，集團員工數目有418人。」

HMV就摺

做緊全場75折 但得啲舊歌
張敬軒都無

舊碟都正呀，但75折咁少，等佢減多啲去尋下寶

真係好唔鍾意佢啲碟要整到奇形怪狀
好好地正方形唔得嘅咩
好難同我其他碟擺埋一齊

Btw最期待林夕嗰首好似有啲一般...
可能需要多啲時間慢慢聽

Btw聽日買應該有海報

其實聽多幾次都ok
歌詞有意思
但唔係港式k歌
好似係Jason去瑞典writing camp同人合寫
呢啲曲風唔會hit

我諗佢嘅方針係
一至歌首作番啲K歌爭下獎
保番啲知名度
其餘六首就係想玩咩就玩咩
可能下張玩爵士樂

我覺得曲都幾好 詞就麻麻咁

今次咩形狀

好似player Live DVD咁長方形
我都唔知點室入個櫃到

後排慶功宴同一支箭都好jazz啦
編曲好正

正正經經細隻啲唔得嘅陳伯

Sony可能都唔係幾滿意
5首點題作冇包括呢首

Btw後排啲詞同陳詠謙有得揮

林寶同陳詠謙係同一派系

收任何價（唔黃牛）任何日期連位飛

其實會唔會有簽唱會
唔知買唔買住好

真

我覺得會有簽唱會

但係遲買又唔知有冇海報

我唔介意海報加錢換簽唱證

佢係上水廣場I白膠簽唱會
嗰陣得CD 都要去聽
真係幾正 可惜唱得兩首

參加左

買左

旺角有冇

唔知

原價放兩張26/12 $780
謝謝

一支箭有啲似eason首大個女feel

愈聽愈正

唔係放咗喺入面咩

頂
我以為講緊放入去嗰個

我通常就咁擺埋一邊

你有冇參加到？
定係係其他地方買？

我係信和買
順便買下舊碟

做咩喺人地演唱會唱後排
啲fans都唔係佢嘅
係都應該谷下認真如初
或者一支箭啦

所以IU post啲人咪話佢揀錯歌
應該揀返啲熱門歌

而家唱新歌變左廁所位

咁多歌唔揀揀呢首，應該係刻意制造廁所位，好體貼

睇左陳伯微博，大陸fans真係好有修養

有2張26/12 780飛原價放有無巴打要

收任何日子380 連位兩張 唔要黃牛

陳伯話佢今次演唱會會唱多啲side tracks

咁咪正囉

陳柏宇 x IU / 잔소리 (Nagging)

正到係咁loop

$1400 兩張 陳柏宇 演唱會 24-25/12 ($780飛)

想聽車匙

想收兩張24號連位，最好380/580 感謝

正

希望有mr adult，等左好耐

放兩張12/25 580 靚位 手續費1200兩張

我們的門牌 espresso 先生 希望有呢兩首

佢話今次好大機會唱 希望唔好又走數

大家投咗票未

投左

mr adult 正

想聽你來自哪顆星

Jason開緊Live

Fishball Yuen 求棄用陳詠謙

估唔到唱陀飛輪都幾好聽

好靚聲！！！

又講女

告別之前

Lonely Lonely Christmas

有冇detail

Cherie 又唱得唔錯喎

至少好過今年班 "樂壇新人"

700一張放25，26號780飛2連位

陳伯把聲好返好多，今晚咁先係佢正常狀態

放2張26號連位飛 低於原價

希望佢keep到演唱會唔好再俾人話爛聲

多咗四張580 25號 求接手

如果有人有鄭中基580可以同我換架

俾人話偶像派先慘
明明原本係賣唱功賣靚聲
希望今次演唱會可以一洗汚名

Push

啱啱先見到路人乙係christopher chak作
唔怪得咁高汁

Jason 每年一隻大碟，一個演唱會

除左黃妍係得之外 其他可以番屋企

暫時仲好靚聲

尋晚把聲絕對回勇
希望keep到演唱會
做番場好show比批評佢果班懵撚睇下

有意

有冇人要24/12 780 前排

放兩張 26/12 580連位 1200

原價放$380 CA行
留tg

邊日

24號

有意呀 我加你tg ok?

呢首好聽

放24號2張780
留TG

咁lucky，食左好多排都抽唔中

原價放24號3張780

Tg:s10858827

原價放 4連 26/12 $780

$1400 兩張 陳柏宇 ($780)
24/12
$780 1-2段 H行 x2
$780 1-2段 J行 x2
25/12
$780 3-5段 AF行 x4
$780 3-2段 AD行 x2

$1100 兩張 陳柏宇 ($580)
25/12
$580 4-1段 BK行 x2

放兩張 26/12 580連位 原價

唔知今次有冇機會聽到再見不再見

一千種戀愛？

放24/12 $780 原價 一張 意留tg

收26/12 $380/$580
3連

放24/12 s1-2 Row C

原價780

現1300兩張

有意pm

九展四面台...會係點呢
第一次去九展睇show
個台係咪好似紅館咁 上面望返落去

代放 $1300 2張 24/12 780 正面2連位

即係好似紅館咁？ 由上面望返落去？
多謝你 柏宇🙏🏻
竟然本人覆我

又有新搞作

著西裝好靚仔
仲可以j佢講英文

好想聽佢唱嗰隻碟

狗展 啲音響勁廢

呢樣真

Yahoo頒獎禮

平放陳柏宇演唱會
26/12 $780
放 $1400兩張
TG: MsAnnieEnn

演唱會主題曲好正
點解唔填中文歌詞

sold ??

代放 24/12 頭場 780正面連 1300

Tg 傾

多咗三張780 24號 求接手

收兩張25號 780 or 580
tg : cklkl

邊首係主題公園曲

主題曲

You are not alone，英文歌
KKBOX，Spotify都有得聽

認真如初入左十強

Jeng

放26/12 兩連580 原價

英文有feel d喎

英文正

Kkbox出左歌詞 陳伯都有參與作曲作詞

Jason近年愛上創作，間中都會在專輯中發表自己的新作，不過過去Jason都是獨自創作。早前Jason跟隨Sony Music前往瑞典參與Writing Camp，這讓他體驗了一次不一樣的創作模式，他與兩位瑞典創作人Michael Fatkin及Gavin Jones組成一team，在短短的三日兩夜裡，展開了好玩的創作之旅。Jason分享道：「今次是我第一次以合寫的形式寫歌，這跟我想像的很不同。以前我總幻想自己寫下Melody，然後作品是我寫一半，別人寫一半，又或者是Jam歌Jam出來，但因為我寫歌不是很快，而且又覺得創作時有個想法時就想自己完成它，好等歌曲聽來更順暢，所以在Writing Camp中，當Michael及Gavin在創作時，我沒有打擾他們，硬插加入。」為了得到最佳效果，Jason最終轉換了參與的方式，就是負責編曲上的構思，譬如verse與chrous之間的break要幾長，過門音樂想以甚麼chord做出一些怎樣的感覺，這些想法，令〈You Are Not Alone〉一曲充滿了Jason的靈魂。

歌詞方面，Jason透露自從有了愛女Abigail後，他早已想到要寫一系列的歌曲是圍繞女兒角度作出發的，譬如今年其中一首派台歌〈無限大〉，便是寫於女兒出世之前，身為準爸爸的生活狂想，今次〈You Are Not Alone〉原本是想寫成為爸爸後湊女的苦與樂，以及心甘命抵為女兒「賣命」的主題，不過最終與Michael及Gavin一同改寫成為配合演唱會，談及度過一個不再孤單的聖誕節，題材上同樣溫馨甜蜜，而因為與海外音樂人合作的關係，也造就了Jason首次演繹英文歌的機會。被問到曾經經歷過的一個Not Alone聖誕，Jason笑言自己很幸福，每一年都Not Alone，但最難忘的一次，是第一年搬到加拿大生活時，遇上白色聖誕，感覺十分難忘。當年，他更收到一份神秘聖誕禮物，令他滿心歡喜，當他追問是誰送的時候，家人還賣關子說是聖誕老人送來的，但後來Jason發現，原來這是政府送上的聖誕禮物呢！

英文係正，只係派唔到台

Jason點會係首次演繹英文歌

放24/12 兩連580 原價

$1400 兩張 陳柏宇 ($780)
24/12
$780 1-2段 J行 x2
25/12
$780 3-5段 AF行 x4

$1000 兩張 陳柏宇 ($580)
25/12
$580 4-1段 BK行 x2

今年應該係未來見啦

平放24/26號780飛

有意tg:

未來見係正嘅

認真如初入到五強當贏架喇
下星期記得投

呢幾年真係癡線

其實比起認真如初 我會鍾意停半分鐘多啲
所以想投停半分鐘
屌細力啲

你改名算啦

投自己鐘意冇問題嘅
不過牙醫唱歌真係唔啱我

認真如初我真心覺得正
陳伯演繹同MV都感動到我

我啱啱嗰輪係投認真如初 叫埋身邊嘅人投
係諗住反正邊首都唔夠未來見鬥
所以先想牙醫起碼最歌可以入五強
等我再掙扎吓先

陳廣偉都好需要你嗰票架

兩個我都鍾意

幾正

其實有首演唱會主題曲仲派後排慶功宴黎做咩

樓上有人話因為英文詞？
其實佢派路人乙好過

全碟真係路人乙最出色 希望下年會派返台

最後幾張票 原價出售 780@1

12月25日 780x2 c行

12月26日 780x2 AA

Tg

24/12 $1100 放 $580兩連
Section 4-4 Row BN

原價放
12月24日 $780x2 section3

有意請

放12月24日 780 section 2-5 x1
買多咗一張飛，依家要自己一個睇
希望可以搵到有心之人一齊睇
非黃牛

我都覺得係
mv正 歌詞入肉

超平放25/26號$780 兩連
多左兩張

原價放陳柏宇演唱會飛(UPDATED)

25 Dec 2018 $780
S1*4 G 6連(SOLD)
S3*2 AF 6連(剩4連)

26 Dec 2018 $780
S3*3 AJ 6連(剩2連)
有意pm

2張24/12 580飛連原手續費放 （$1190@2）
有無巴絲打要

原價收26號 580 2張

放25/12 兩連
2-5區 j行 真fans
有意tg

原價放陳柏宇演唱會飛(UPDATED)

25 Dec 2018 $780
S1*4 G 6連(SOLD)
S3*2 AF 6連(剩4連)

26 Dec 2018 $780
S3*3 AJ 6連(剩2連)
有意留tg

24/12 $1100 放 $580兩連
買左飛後比朋友放飛機
Section 4-4 Row BN

最後24/12 2張780 連位
SECTION 1-2 G行
$1200 = 2張

投左

希望入到5強

低於原價 $1500 =兩張

24/12 $780票x4 2 section H行
24/12 $780票x2 1 section J行

25/12 $780票x2 1 section C行

Ig過千個留言攞飛，睇都有排睇

有專人負責/

Do姐最喜愛歌曲係認真如初！！

Good taste

多咗四張580 25號 平放求接手

$1300 2張放25，26號780飛2連位

收26/12, $380/$580 2連

收26/12 $380 二連位
Tg:

放兩張 24/12 780 $1200

收 25/12 380$或580$ 兩連位

痴線突然咁多人放飛

正常

12月24日 $780票x4 2區 H行
12月24日 $780票x2 1區 J行

12月25日 $780票x2 1區 C行

$1200 = 兩張

最後呢到 有意tg 即日交收 快者優先

炒到燶晒
當初撳爆都買唔到
依家低過原價走

原價放陳柏宇25號2連380

25，26號780飛2連位
$1200兩張

岀售
25/12/2018
陳柏宇演唱會$580 section 4 兩連位
$1000不散賣

tg @snc131

放24/12 780位 一張 價錢可議

每張350

24/12
580x2
580x2
Section 4-2, BN行
有意telegram

陳柏宇26號2張
580 x2
$1100

12月24日 $780票x3 3區
$2000 = 三張

最後呢到 有意tg 即日交收 快者優先

平放12月26日 $780 4連
價錢可議

26號580連位 放或換24/25連位380

24/12
580x2
Section 4-2, BN行
有意telegram

其實呢到個個都蝕放啦
點解唔直接寫個價出來？
唔係仲諗住賺呀嘛？

放2連 2-5區
25號搵唔到fd睇

真fans 我會坐隔離
有意tg

有冇人識睇係咩區 張飛淨係寫section 1

之前有巴打講過：
1-3 31-42
1-4 43-54
1-5 55-64

張八達通

1200放 24/12 780 x 2

好似印張海報做八達通貼紙咁

係既，但我有興趣想儲

聖艾粒有jason

講緊演唱會會唱其他人嘅歌同自己sidetrack

仲會跳舞

唔知演唱會記念品係咩呢

十條繽紛樂

加加埋埋都送左幾百張

屌 冇人陪我睇

慘

$1200 兩張 780票價 最後呢到 快者優先

24/12 $780x2 2區 H行

26/12 $780x2 3區 AA行

有意tg

1200放2張正面台前排 24/12 780x2

放兩張24/12
Section 3-3 AD行
$1300/2

低於原價($600一張) - 陳柏宇 NOT ALONE LIVE
12/24
Section 2-3 2連
有意

陳柏宇 演唱會 2018
演出日期: 2018年12月24日 - 26日 (共3場, 已加場1次)
門票價錢: HK$780
演出場館: 九龍灣國際展貿中心匯星 Star Hall
有意請TG: cccccccccc1111

放陳柏宇 演唱會 2018 $780 兩張/六張連位

四張580 25號 480@1求接手

$600/張 放26/12 $780 4連 Section 2-1

平安夜陳柏宇not alone live 2連
原價+手續費 2連$580 —> $1200
Section 4-2 BN行
有意tg

24/12 780×2 最後兩張
S1-2 Row C
現放1200兩張

24/12 780×2 最後兩張
S1-2 Row G
1000兩張

$1200 兩張 780票價 最後兩張 快者優先

24/12 $780x2 2區 H行

有意tg

平放陳柏宇演唱會飛(UPDATED)
25 Dec 2018 $780
S3*2 AF 最後4連
有意tg

24/12 正面前排 780x2 1200

放兩張24/12
Section 3-3 AD行
$1200/2

單張580 25號 480@1 俾人放飛機求接手

贖罪

有冇人收到風今次有冇嘉賓

平放陳柏宇演唱會飛(UPDATED)
25 Dec 2018 $780
S3*2 AF 最後4連(剩2連)
有意tg

放陳柏宇24/26 (Section 1/2) 780門票，650@1，有意tg:

1200放正面全場第3行 Row C 780 x 2 24/12

賣$1200/2張$780 果d哪來的自信？ 宜家有人減到$1000/2張啦喎

陳柏宇12/24 $780 section 2-3 2 連
$1000 2張

放

25/12 2連 $580

26/12 4連 $580

陳柏宇Jason Chan Not Alone Live
$580
24號 Section 4, Row BC, Seat 59-60

放 一張26/12 580 Section 4

放2連 24/12 380

比fd子放飛機
平放陳柏宇 25號$780 買一送一 $800=2 $1600=4 連位

份聖誕禮物係usb手指

$800/2都有 屌 一早公售已經搶曬飛

Source

過多兩日應該跳樓價 睇d黃牛 strong hold 先

陳伯ig

有無其他日子畀fd子放飛機啊？

可唔可以唔好唱自己肯做飯

買多咗一張26號 780
Section 3 AK 正中間

求放或換24/25號780

有無巴打放 2張25號 780 連位

1000放 24/12 正面全場第3行 row C 780x2

放25/12 2連 780

$1100 兩張

知唔知除咗雪人usb、八達通，仲有咩周邊

六折收380兩張
有意留tg

笑到仆街
今次唔係紅館 陳伯仲講明唔係演唱會係PARTY+TALKSHOW
肯定冇咗D忽然歌迷
點樣炒呀

即日收飛個價會唔會低過半價

佢ig出咗post啦

想買衛衣

金bb 大把人仲賣緊貴過正價 話唔定仲有水魚落搭 其實有平飛先想去睇 800／2張果個良心價 可惜時間唔岩 話唔定牛牛都想一拍兩散 自己寧願唔賣飛 都唔想蝕畀你睇

九展門口會唔會有人放飛呢

我覺得果個時候買反而會貴D 因為山長水遠嚟到 個買家都唔想入唔到去睇 所以到時分分鐘要畀返正價

有無25號平飛？

放26/12 $780 4連 Section 2-1
$800/2張

想要保溫杯但我睇尾場驚賣曬

公售搶唔到飛，想收一張但係怕假飛，應該點驗票

同問

推

我都睇中左個保溫杯
張八達通仲諗緊買唔買

26號580 x2原價放

有冇人有清楚version既週邊 ig post又skip得快又濛

要一張 24/12 $380 因為我26號都會睇
我想早啲睇一場先 有冇人放飛

500兩張

無乜啱
可能買毛巾同totebag
不過上次軍綠色果嗰靚好多
仲收藏緊

放一張廿六號飛

陳柏宇 演唱會 2018
演出日期: 2018年12月26日 (尾場）
門票價錢: HK$780
演出場館: 九龍灣國際展貿中心匯星 Star Hall
演出時間: 晚上8:15pm

門票送窩心限量版聖誕禮物乙份

面交 任何地鐵站
Tg: Cccccccccc1111

今晚就係啦

把聲幾正

睇25號
今晚開始唔上呢個post
唔想知個rundown

咁唔好上instagram 添

咁佢ig唔會有齊咁多歌掛

人地會post

身邊應該唔算多人係佢fans
呢幾日開肯定好多情侶睇
我就兩條毒撚一齊睇 肯定硬食閃光彈

唔緊要啦
You Are Not Alone

佢講到會落台派禮物

睇尾場
今晚開始唔入呢個post

原價放兩張380
tg Dragon 437

tg: Dragon437

24/12

收今晚一張

有冇人買左週邊可以影張相上黎睇下

入場留意下係咪好多空凳

點解要咁撚晏先開場

暫時都有7成左右

唔係

放26/12號2-2區F行780*4
賣500@1

單張580 25號 300@1 俾人放飛機求接手

今晚無乜氣氛

派朱古力果下有冇巴打執到啊

唱到幾點

完全無人叫encore
我個area加埋我得幾條友叫

悶撚到

我屌你老母陳柏宇 擺明呃錢

00:10 左右

好似第一場永遠悶d 上年又係咁

點解

可能唱太多side tracks啲忽然fans唔識
不過認同佢啲過場麻麻

我覺得最尷尬嘅喺佢想搞到好似Party咁，
但唔係個個都配合到咁

好似上年KissCam咁

周圍D人悶到無反應

岩岩著綠色Ma 1
不死烏背囊攪女巴打你好

冇乜氣氛
不過一開始有Mr. Adult好開心
點解啲人完場會即走

想倒數聖誕

有d咩side tracks?

係囉

坐 Section 1 Row H Seat 38 著白色毛毛褸條女死撚左佢啦 屌你老母睇足全場屌足全場 自己唔撚識d slide track就自己潛撚返落去地核啦 明明首歌係Slide Track 又屌鳩陳伯唔係唱自己既歌
唔想睇咪走囉 係度影響氣氛
人地觀眾比人請上台 你條八婆又指指點點屌人樣衰
其實全場最撚樣衰係你呀

Mr adult/多此一愛/萬中無一/一千種戀愛

陳柏宇
今次真係麻麻

section 4 邊條仆街 係撚咁放屁 屌你

唱咁多都唔唱黑馬王子

好正

聽日睇 似乎大家都覺得麻麻喎

最嬲係周邊d人瘋狂禁電話

正喎

真係好冇氣氛 出到門口啲人係咁屌
其實有時真係唔明點解演唱會要唱啲咁偏門嘅歌
最Hit嗰啲舊歌真係唔唱㗎喎 你扯我扯都冇呀大佬
你一開始叫啲觀眾上嚟配對 我同你搞下氣氛
跟住叫三對人上嚟玩遊戲 拖左勁耐時間都算
仲未夠仲要搞埋啲咩頒獎又盛 係咁鄧波鐘
屌你老味真係睇到灰 兩個鐘頭 你搞咁多野

老實講自己都算係陳柏宇嘅fans 基本上每首歌都聽過 上兩次演唱會都有睇
雖然今日又唱一千種戀愛 甚至出埋 沒有吻的資格
但今日歌嘅份量同埋rundown實在有啲失望
我諗佢可能好想以一個party嘅形式去做 但冇諗到觀眾嘅反應咁被動 令到成個感覺唔好玩之餘 俾人感覺仲有少少唔耐煩

同埋Donald講太多野 麻麻地好笑

真心悶
好掛住the player
下次放三面台算啦好嗎
唔好再玩四面

吓 有沒有吻的資格啊？

真 the players其實好高質

對比起
The players真係好好睇
仲要用故事串聯 起碼叫有heart做

當奴又係嗰啲以為自己好搞笑嘅仆街

一半side track
一半人地既歌
原本諗住有嘉賓又冇
原本以為encore會唱追幾首熱門啲又冇
雖然把聲好但真係好一般
唔夠前年正

我屌你老母呃奶粉錢 下次唔會再睇

有半首 可以叫做
因為係用beatbox同和唱伴奏

死撚左去啦屌你老母

中間喜愛夜浦根本on9

The Player 真係loop唔停

呢句真
同埋港人真係好被動架
唔好玩咁多互動plz

最搞笑係又遲開 又冇encore

都唔好咁撚過份呀

d歌又改到67咁

vsing夾埋落d完全唔撚夾既歌度 痴撚線

唔係曲奇餅黎架咩

今日同女朋友去睇
自己係fans 所以基本上所有歌都識
(一千種戀愛 多此一愛 沒有吻的資格 mr adult)
(仲唱左勁多人地既歌 lonely christmas 零度聖誕 )

但因為成個show 都好唔緊湊自己都覺得悶
身邊個啲唔係fans 應該睇到屌出黎
我見去到尾5首 認真如初先有番啲聲

donald 講太多講到唔好笑
要同陳伯夾個啲又完全夾唔到
講abi 個度直程亂到一忽忽咁
到依家都唔明點解donald 會跳舞

睇左三次佢個show
呢個真係做得好差（fans 都咁話）

佢自己臨尾都feel 到無癮
話咁少掌聲比donald 點算
我諗大家都唔expect 連你瞞我瞞 逸後都冇

side track 唔緊要 但過場真係太大問題
成日要啲觀眾上黎 但啲觀眾直程唔想上黎
請都唔郁咁

好撚尷尬

做乜鳩 正正經經唱好難咩

希望佢下次唔好再開四面 佢唔係好handle到
不過其實開心佢㨂歌真係有聽意見
而且佢自己有講過聖誕節都唔想再唱你暪我暪呢啲悲情歌

估唔到會唱魚眼

屌心諗 乜真係無歌咩
點解一首要loop 咁耐
唱下i miss you 又好車匙都好呀

使唔使一首loop 成十分鍾

同埋點解要佢派唔係其他人派呢
佢根本無手

睇咗咁多次我都厭厭地
但無可否認呢啲歌先帶到氣氛

辛苦了巴打 今次又的而且確幫唔落手
無論新歌同舊歌個比例都唔係好好
同埋仲要難為咗坐屎忽位嘅觀眾 雖則佢話忽視左啲人 但係我諗有大半時間佢都係向往前面最多觀眾嘅位置 如果買咗最貴嘅飛仲要睇連佢背脊都冇
應該真係會好反感

首歌我都真係好鍾意 其實又唔係改得唔好嘅 只不過如果有成首 咁我就會開心啲

唔係想嚇大家 不過大家最好有定心理準備
通常佢過咗第一日之後 就會爛聲

前半段咪又係一堆慘情歌

點解爭咁遠

好掛住the player
下年換d編劇ok?

鬼叫定型咗
佢紅嘅歌唔係好撚慘就係好撚sweet
佢想做嘅嗰堆完全唔紅

side track 連再見不再見都冇！ 嬲！

個USB點開

Mung佢個頭出嚟

要搵返阿dee出馬

Thx Jason

個種音樂劇型式好正

係咪冇再見不再見

第一pair情侶叫極都唔出真係燥咗
心諗快撚啲啦

冇 會唔會版權問題
利申9up

有mr adult已經心滿意足

好似搞到好差

今次真心唔掂 真心失望
當奴同佢好似冇夾過咁
講野位真係太多
搞到成晚好似冇乜聽過歌咁
好多時候仲覺得當奴搶哂戲
多side track係好事
但真係寧願講少啲野 聽哂全首好過
同埋個flow好似完全冇編排過咁
完全唔緊湊 睇到好眼瞓

冇改版太難得
仲有想佢唱返普通版聖誕歌
佢首jingle bell rock啲中文詞其實唔太好笑

第一次睇佢既show ，今日自己睇，我覺得還可以，可能我鐘意既side track都有唱 ，未睇既真係聽多啲佢side track先去 例如魚眼/一千種戀愛/沒有吻的資格/萬中無一/Mr.Aduit 唔係都真係幾悶，最後一埸我會同女朋友去，佢應該屌撚死我
真係唔好當係睇演唱會，當party/Christmas ball。
唔好期望有大合唱 ，冇你暪我暪/別來無恙/車匙/I miss you/I will be loving you /告別之前/一字一淚/固執/逸後/斷絕來往/永久保存/交叉神經/拍一半拖

Hit既歌 好多都冇
比較Hit得 認真如初/霸氣情歌/沒有你我甚麼都不是/無限大/後排慶功宴

唔好有咁大期望 希望愈大 失望愈大

其實點解新碟要唱中佬旅行團
陳詠謙填得普通 首歌又唔hit
要唱新碟可以唱路人乙同愛他怕他
Sony歌手年年演唱會出新碟都唱漏幾首
但係今年唱漏幾首最hit嘅歌 真心嬲

唱舊歌改到首歌編曲好怪 你話想有party氣氛
但係冇理由連霸氣情歌同沒有你我甚麼都不是都改成咁
點解唔改萬中無一呢？橫掂the players已經改過一次

想聽你瞞我瞞咪下次買飛睇囉 下年實有啦

想佢停一停下年唔好再搞住

啊佢仲有唱左木馬小盒

其實大家唔好當係陳柏宇嘅演唱會
當係陳柏宇唱YouTube聖誕串燒歌
不過最正就係有零度聖誕 雖然一定無rb咁好聽
放鬆啲睇 當奴其實都算carry咗個concert
佢一走咗 成個concert係無氣氛可言
背台/側面嘅780大約只有兩成時間對住jason
其餘六成對正面 兩成係backstage

倒數嗰度好尷尬 以為佢會叫返阿奴出嚟

我諗隊band都好surprise無人/極少人嗌encore
不過個問題真係喺個flow度
希望嚟緊兩晚做返好啲

有啪有撚用咩
即時開燈

佢唔開燈 實無人走

Edward chan自己都秒速企咗起身同隊band握手啦

喊encore嗰陣個鼓手都搖哂頭

26號場 帶埋個女

見到佢望咗好耐
見啲人一開燈即走人 得幾丁友嗌encore
隊band都估唔到咁準時有得走

睇完何韻詩再睇陳伯
氣氛真係高下立見

由tales睇到今場 真係最撚差

駁唔到

竟然衰過tales...

上次kisscam 都已經一般
點知今次

Tales成場氣氛仲差喎
其實今日啲觀眾都有反應嘅 不過連手機燈都唔開好似有啲懶

其實本身冇諗住睇
但佢話唱side track 所以我先心動先搵飛睇

我對歌單冇意見，算滿意
講真，主題係X’mas Not Alone又話會唱side track
我expect係冇逸後、別來無恙、I will be loving you呢d主打情歌
冇唱我完全唔覺得失望
呢d歌之前重唱唔夠咩⋯⋯
過咗第一次紅館演唱會唔會再expect炒呢d冷飯
我寧願佢唱人哋d歌
有時咁樣佢會比到驚喜

有唱 木馬小盒 我已經要還神\|/
雖然我想聽路人乙

其實最大問題係佢真係攪唔到氣氛...
佢自己都好似講過
上次speechless 都有少少㗎喇

今次...就算話Donald懶好笑都好
如果冇Donald 我相信更加尷尬...
情侶環節好尷尬⋯⋯
最後一分鐘倒數又係尷尬.....
換西裝前果段時間係DEAD哂
佢又要話一陣見，即係一定出嚟啦
咁叫唔叫encore 好呀
結果要等咗成分鐘先有人帶住打拍子但又hea hea地
成場都好尷尬⋯⋯

其實想fans開心，真係攪唔到氣氛唔好勉強
你間中po下IG 做下低能野笑下ok㗎喇
放上台未必個個識笑

tales我當靜靜地聽佢唱歌都算
今次直頭無氣氛到靜過圖書館唔知做乜野咁

最大問題係佢想互動但觀眾想聽佢唱歌

估唔到會唱木馬小盒同魚眼
佢唱嗰時我識跟住唱 但醒唔起歌名

大家講到咁差
希望佢同Sony 嘅人會上嚟睇吓意見 改吓舖排
唱side track 都無問題
我地入得post 留意大部份都係真fans
但問題係要轉接得好

今年真係麻麻地

好悶.. 你話平安夜唔想唱啲慘情歌 你瞞我瞞果啲 我都可以理解.. 但係個flow真係搞唔掂 倒數都冇咩人嗌就知咩事 我真係寧願佢咩都唔搞 只係唱歌 睇完紅館果次再睇呢次真係反差極大

btw donald真係carry左成場 雖然佢有時懶好笑 但係如果冇佢應該悶到訓著都似

其實唔似演唱會 似show多啲 好似咩歡樂滿東華果啲

講真 最大問題係過場 搞到好唔緊湊好尷尬
利申真fans 想聽繭

成張專輯最好聽嗰兩首唔唱

其實佢頭場啲氣氛不嬲都麻麻 上年都係咁
唱side track係正 因為之前speechless都已經唱左好多hit歌
但我男朋友陪我睇就真係悶到企係度
第二樣野係佢完全hold唔住個四面台 我自己坐正面還好 左面同後面應該屌晒鬼
之後啲遊戲派野都其實幾尷 content又好似連唔住啲歌 所以真係要搞搞佢 如果唔係今日同聽日應該都係一樣 仲未計佢第一場之後通常爛聲

講明係side track演唱會會唔會好d

個flow太柒

btw求你唔好再玩咁多互動同埋四面台ok?

其實佢之前已經講明係會唱side track
所以我真係唔期望佢會再唱大hit作品
利申 今晚 後晚去睇

邊兩首 路人乙 & ？？？

唔會 佢啲side tracks未紅到同佢最耳熟能詳嗰啲咁多人識
應該會少左一堆人買飛入去睇
今晚再入場希望有改善

今晚睇，係咪應該唔好抱太大期望睇show？

佢中間派糖同埋玩遊戲果度
大佬呀我地係黎睇你唱歌，唔係黎睇果3對情侶架
今場的確係冇咩fans拍手
完完全全好悶咁樣過

放最後兩張25/12 $780 2連
$1000@2

條友講野不嬲唔好笑
琴晚ig見到有佢 好驚 睇聽晚

一開頭唱人地啲歌個part 我覺得係正嘅 好有lonely Christmas feel 好啱主題
諗住佢個頭開得幾好
Dllm 之後嘅flow又變返speechless咁 亂到七彩 死都要硬放佢老婆佢個女咁
我明你有幾愛 但成件事smooth啲呀大佬
上次衰過kiss cam今次又玩屌 浪費哂啲時間 成場又老尷
一陣見個位唔係suppose會放啲片又好搵啲dancer過場又好 乜柒都無成場人on99咁仲以為係encore位

成場睇完就係做乜尻呀

收 26 2連位

講佢個女大個喜愛夜蒲嗰下我黑人問號到
乜原來係講佢個女嘅成長史
唔知係陳生自己諗稿定係人地幫佢諗

Loop邊首十分鐘

正面台係咩區

無限大
派到中間佢已經放棄咗唱
專心派餅

樓上觀眾就繼續聽住 唉吔~ 唉吔吔 10分鐘

咁真係幾無奈
唔可以一心二用就搵其他人派
佢專心唱返歌仲好啦

Section 3
其實佢望正面多啲都正常因為仲有成大個section 4喺度
佢唔望正面多啲應該俾後面中價飛屌死
手已經冇得握 連望都望唔得耐

Section幾

3

Facebook見到恐慌性拋售

呢度都係啊
希望唔好做臭佢個朵

開始覺得Sony啲人唔識搞show

有幾恐慌啊？ 大把傻閪企硬原價或者原價減幾十蚊 留返畀佢地自己睇好了

見到800蚊兩張780

一向啦 個演唱會搞到成pat 屎咁 同其他一線歌手差好撚遠

宣傳差
同埋每年一個真係搾乾

我賣左幾日都無咩人買 留返來做牆紙

Ching 果個真係良心價

我有睇今年phil演唱會第一場 又咪九展
就算開左燈 大家企哂喺到喊住encore走緊
Phil都出嚟唱多一首

放26 兩連580

開show了 都九成滿

希望有改善

個個都話伏爆又無氣氛 好驚

Wa 一唱lonely Christmas 完全地表達到佢唱歌有幾好聽

心諗唱翻自己歌好聽好多
Beat box到直頭災難級難聽

屌你mj 都唱埋

獻醜不如藏拙la

今晚又有vsing?

真係好伏。。。

各位Ching 紀念品係邊個位賣 同埋 幾點開賣 啊？

今日改咗rundown 氣氛好好多

尋日見到ig有人post 好似幾好聽架喎
Btw 不嬲佢唱歌唔勁 但ok好聽

廣偉臨尾嗰段說話係咪發悔氣

Goodbye sir

講咗咩呀

講左啲咩
咁多年都未見過佢講晦氣說話

想知

唔想再唱以前d慘情歌

咁都唔係晦氣說話既
佢講左好多年啦

佢話個人成長左
唔想再唱失戀慘情歌

唱i miss you嗰陣又話 都唔知有咩咁好聽 你地咁中意聽

佢叫人立正，叫聲goodbye sir
叫啲人咪叫encore，話仲有一場同埋今晚要陪女

佢話我地係同佢一齊成長 佢個世界都唔只失戀啦
所以我地都唔好再要佢唱舊歌
類似大意係咁

vsing果到唔打燈 唔夠氣氛

嗰下真心dead咗
唔知比咩反應好

屌你屎忽 以撚後都唔鳩睇頭場

其實一早係player live in concert 既告別之前同I will be loving you 講過

點會以為佢講悔氣說話

佢一直都話唔想再唱悲觀歌 想歌迷positive d

佢個女佢日日可以見
我地唔係可以日日見到佢囉
有時佢講野真係

講過好多次

今日幾正,rundown大概係咁（可能漏左一兩首）：
You are not alone
Mr.adult
磚頭
Lonely Christmas
愁人節
零度聖誕
對人歡笑
一千種
沒有吻的資格
多此一愛
天使的禮物
Thriller
Last Christmas
中佬旅行團
無限大
認真
後排如初
告別之前
拍一半拖
I miss you
逸後
霸氣情歌

Encore:
Jingle bell rock
沒有你 我甚麼都不是

You are not alone
Mr.adult
磚頭
Lonely Christmas
愁人節
零度聖誕
對人歡笑
一千種戀愛
沒有吻的資格
多此一愛
天使的禮物
Thriller
Last Christmas
中佬旅行團
無限大
認真如初
後排慶功宴
告別之前
拍一半拖
I miss you
逸後
霸氣情歌

Encore:
Jingle bell rock
沒有你 我甚麼都不是

中途果個上黎男人唔知想點,阻撚住曬，重係到叫人祝福佢朋友，食屎啦

我覺得今場好正

祝福新婚無左成首歌時間

玩配對個到做乜撚野 尷尬到仆街

屌你老母 以後唔撚睇早場 仆你個街黎試水溫

當奴都串佢

Beatbox尷尬到仆街

同路人呀巴打
琴晚一完show真係秒變樹熊講唔撚係掛

如果佢地係對個氣氛咁有信心既
今晚就唔使變做i miss you/告別之前/ 逸後/ 拍一半拖 啦
佢唔想唱d sad歌既話 琴晚都應該至少唱下i miss you/ 永久保存 都好呀
真係唔怪得話琴晚個氣氛咁差囉

是但琴晚搵幾條友出黎 都未必講得出哂d歌名

想知琴日rundown係點

尋晚最尾嗰幾首係咩
我以為尋晚都有最尾嗰幾首

以為聖誕節會特別啲無買尾場

琴晚白色西裝一出黎係唱萬中無一/木馬小盒/沒有你/霸氣情歌
同埋因為中間有倒數感覺冇唱得今日咁多歌

無最尾果d
昨日去好似比人搵笨咁
係會睇網上改run down既
以後就睇尾場算啦
好撚嬲 平安夜果日真係悶同無氣氛

放尾場780 有意：

佢咁矮真係唔多襯著呢啲長褸

其實今晚都晒左好多時間，情侶果part，派禮物果part

情侶嗰part係咪繽紛樂贊助一定要做

應該係 其實啲情侶自願上台但上到又怕醜咁都唔知佢地做乜
琴晚就話唔知情情況下俾人偷影咗擺上枱姐

不過相體嗰part真係cut咗佢啦全場都唔知俾咩反應好

hgc黎係做30秒
繽紛樂我覺得都ok

今日冇左萬中無一同木馬小盒？

今晚大概幾點完場?

條女好慘，諗住上台識男仔
點知有個戇鳩晒撚咗個機會

今日氣氛唔錯喎 我個邊好多忠粉

22:58左右

冇啊 可能冇咁多人識

我都好想多謝section1-5嗰邊有個男仔有份陪我嗌encore

木馬小盒幾正 不過真係冇咩人識
萬中無一對比其他side track算多人識喎

我睇上面個rundown魚眼都冇左
其實只係比尋日多一首歌

我屌佢老味，24真心伏，完左個下真係O撚左！又唱埋啲濕9歌！又玩埋曬啲柒鳩配對，嘥曬啲時間，我係佢忠實粉絲都照要屌。

魚眼有唱啊 可能打出黎嗰位巴打加漏咗
一樣係同vsing一齊唱

睇尾場 但係佢今日竟然冇唱魚眼 同埋Mr.Adult

兩首都有唱啊

希望可以多啲睇下歌迷嘅意見

24果晚真係好伏 我想聽歌 多過做show
情侶果part搞勁耐

當奴carry得好好

忠粉表示想聽木馬小盒多過I miss you
聽晚會再睇，希望繼續有驚喜啦

介紹一男一女嗰part真心好odd
條友無啦啦用大家時間拍片俾佢朋友 勁想大嗌收皮

如果賣飛之前 一早講明除左cover人地歌之外 自己歌果part 會係side track演唱會咁搞既 唱琴晚堆歌直頭滿分添啦
街客應該都係想聽今晚encore果part果類k歌既歌多 琴晚就真係得淡笑 仲要重新rearrange 過霸氣情歌？（好似係） 姐係難得d街客終於等左唔知幾耐 等你唱呢類熱門歌 你走去改左去
如果琴晚要簡一首一齊大合唱既話 而如果唔比簡認真如初同沒有你既話 咁果首可能就係開頭既lonely christmas

不過都要讚下開頭聖誕果part既 翻唱lonely christmas/ 安仔既今年沒聖誕/rubberband既零度聖誕/ kay既愁人節 係好聽既 之後個人認為相對地都多人識 而又比較上k歌類既多此一愛/沒有吻的資格/一千種戀愛 都係唔錯既
話哂Put on呢隻碟之前好似都冇咩點唱過 定好似真係冇咁

條仔一上台就話佢有目的,就知佢一定有排搞

我以為佢想R合照咋

個女仔都鼓起勇氣上去
點知條仔另有目的又縮下縮下 發出埋啲奇怪聲

佢全程望住阿奴 做乜撚野

條仔鳩到, 唔知做咩撚野, 影相個時條女完成唔想靠近佢

好kam

上到去寒晒背唔知做乜鳩咁
咪撚嘥咗咁好嘅機會啦大佬

佢話自己有買艾粒第一隻碟啊嘛

搞到個場面好尷尬, 仲要個女仔行前同佢渣手, 講野又一舊舊

點解唔唱路人乙

今晚睇，希望唔好太伏

唔計爛聲風險，尾場根據以往經驗係最好的
我都今晚睇

可能難唱唔想唱Live

太多廣告

就咁睇comments 悲歌唔想唱 難唱既唔唱 hit既又唔想唱 又搞埋哂d唔關唱歌既野係個show度出現 趕客咩

佢連舊歌歌詞都未背熟你仲要求佢唱路人乙

我唔介意佢好似上年baby don’t cry咁拎貓紙出黎

diu 唔係要我再比錢睇26號呀 24號個場真係好失望呢

780係咪一定有USB拎，限量100隻係for買嘅？

yes

Thx

分明對阿奴有意思
鬼馬啦佢

Diu 好心就咪上台嘥時間啦

好想上台

阿奴喺琴晚上台個女仔個ig個留言

琴晚唱i miss you嗰陣jason咪落台搵咗個女仔唱中間段女聲嘅,
嗰個係fiona fung定路人黎?

係

答左你

俾人擺上枱
唱得麻麻

前晚睇完 今晚再睇 今晚佢老婆同女係度 希望表現會好d 我個fd今晚第一次去睇佢既演唱會 對佢d歌唔好熟 驚佢會好失望

唱side track ，你朋友應該好失望

如果有個講明全side track齋唱唔搞d咩互動環節就好

我知呀 前晚睇左 知道左個round down 今晚仲要坐後面 睇背脊 佢應該會屌晒鬼

咁難聽都有人去

有唱對人歡笑

唔知今晚氣氛點呢 啲人聽日要返工會唔會趕住走

屌佢 成晚喺度氹氹轉

永遠忽略佢嘅右邊 對得最少

幾好喎

尊嚴

今晚氣氛好過第一場一百倍，好彩有睇埋今場，比起琴晚多左尊嚴，親愛的仇人同萬中無一，睇演唱會真係唔好睇第一場，第一場真係最伏

第一場有冇唱逸后個D?

冇

親愛的仇人
多咗咁多歌咁幾點完場 定有啲琴晚嘅歌冇唱？

佢個女/佢老婆有冇上台

今晚好正喎 請人上台個氣氛都好好
(除咗單身果個男仔，好無風度 ）

整體我覺得仲正過Speechless

究竟係啲人未聽過親愛的仇人定點
佢俾我地揀親愛的仇人定萬中無一
成個區得我一個嗌親愛的仇人

The Player 唱過掛

我在場一定會同巴打你嗌親愛的仇人 因為第一場都有聽萬中無一
我覺得呢首紅過萬中無一架喎起碼我身邊啲人都識前者

今晚唔錯
想上台但識女仔但山頂位一定冇份啦

11點15左右完場 少左jingle bell rock 其他一樣

另外個對hehe都好慘比人拉左上台

冇啦

我都嗌左親愛的仇人！

屌佢over run咁多
琴日個鼓手一丁喺我地嗌encore嗰陣fing撚晒手示意完場
一聽到陳伯講嘢佢個樣勁不滿咁坐返低囉

冇 第一場我都唔記得個part唱左咩個part 睇完唔知自己睇左d咩

琴日幾點完場？

我都見到佢fing晒手
但見未開大燈 覺得應該有

我都有嗌！！！

其實780前排啲位係咪內部飛嚟
啲人完全零反應好似送飛俾佢嚟睇咁

好大機會 公售個陣正面個2個block係唔賣，應該都係內部或者留比sponsor

我都覺，班人好冇氣氛

坐我左面條友仲要瞓覺

我起身望錶嗰下係22:58 總知未夠11點
不過佢琴晚講到咁都唔好意思再叫佢出嚟唱

朱古力贊助抽中係A排 Ctrip訂都有A排

24係加場但反應最差

其實琴日同朋友討論得出咗個原因
因為真心想睇嘅人一開始已經買晒25/26號場
之後加場買嘅人有大部分都應該係咪去睇吓囉咁嘅心態
當然唔排除亦有好多忠粉想買但買唔到25/26號而買咗24嘅

我朋友唔係fans 第一次睇佢話幾好，佢話幾好聽，但唔鍾意觀眾互動個part，覺得好晒時間，其實我都覺，如果要互動既話，點歌或者請觀眾上黎合唱會仲好，不過今日陳伯把聲都巳經唔係幾掂，有d高音位都走走地

今晚買左黃牛d 燶飛睇
除左喜愛夜蒲有d 悶 同玩遊戲果part 用太多時間

其他都幾滿意。。d side track 好正
諗起以前狂煲put on 既日子

幾時會唱埋贖罪

以後睇佢都係要睇尾場

好睇 我覺得冇講到咁差

但有一半機會爛聲

認同
結論係以後睇Jason 都要搶尾場

Lonely Christmas唱得好好，好聽到定咗格

另外Mr. Adult好多回憶 估唔到聽到Live係會眼濕濕

好似係認真如初走咗

我記得有一首走得好犀利

一直忍住唔睇rundown唔睇comment
淨係知佢唱好多sidetrack （其實最想聽sidetrack)
今晚睇完覺得堅正
氣氛又好
唱得好過紅館
佢唱人地歌都好聽
總括黎講好滿意

唔知會唔會出碟呢？

淨係認真如初走左一粒音，第三場黎講狀態好好呀

由07年聽佢嘅專輯同睇佢嘅show到而加，今次呢場show睇得最開心。
希望陳生唱番多啲正能量side track。
btw今次最鍾意聽陳伯咁啱遇見周潤發，佢pick up 到詼諧嘅歌，好事!

佢話估唔到我地鐘意呢啲

聽佢唱果首I miss you聽到啲回憶番晒黎
由中一聽佢唱歌到依家都有10年
下次有機會要再睇

大家都進步咗

I LOVE YOU

留名有閪屌

希望出年出pool可以帶埋個女朋友去唱I love u比佢聽

佢唱歌進步左
雖然聽得出把聲一開始已經謝左
好開頭已經比應該要用既力更用力咁唱
但keep住係個margin位又冇乜走音 幾好
我覺得係佢咁多個show入面最正既一個喎

P.s. 佢話覺得下次可以開多兩場
千祈唔好 三場對佢黎講已經好盡
Encore果時已經奶力都出埋

三場係極限

灰 以後唔睇早場宇
中左兩場伏
Speechless同今次

個人覺得

The Players > not alone > Speechless

Speechless 雖然場館最大
又係第一次紅館咁有意義
但感覺最hea搞同冇狀態

一開始睇左留言 以為好差
無乜期望咁去睇
睇完真係想大嗌 尾場真係好撚正

好想睇佢開side track演唱會

但我覺得紅館個場大得制，
加上個舞台設計奇奇怪怪咁
根據上次巴打講580仲見得多過780

The Player 最有feel

最有心機搞 又加戲劇 個台又靚
Speechless 好hea 可能因為個場好大 起太多野會好貴
Tales就其實都hea

唱黎講 我覺得not alone> escape live > players > tales > speechless

我好同意佢話唱舊歌冇進步嘅Point

一嚟唱唔翻嗰種感情，二嚟佢都唱到悶，冇咩新意

每次演唱會都例排要唱，我次次去聽都開始覺悶，不如唱多幾首新碟嘅歌或者補翻啲未唱過live嘅side track好過

今次唱咗一千種戀愛，沒有吻的資格，魚眼同Mr. Adult真係好開心，夢想成真咁，最想聽到live嘅四首歌一晚唱曬，幾乎想喊 一定會買碟翻去狂loop。期待下次聽到潮人蜜語同Expresso先生

不過今次Present 有兩首想聽live都冇唱到 路人乙同埋愛他怕他

唔係話完全唔唱舊歌，但係安排2-3首好啦，或者擺落encore搞氣氛

新歌未熟啫

整返一至兩首舊歌大合唱就正

其實我一直覺得i wanna fly氣氛好岩演唱會唱
之前次次都有唱 可惜冇人識

Btw 新碟中佬同對人歡笑都唱得好好
雖然我係死忠
但對於佢唱功都好少會讚 今次真係好ok

佢適合細場多過紅館

都係四面台今次好好多

依家睇返早兩日post真係嚇親
我覺得今晚好好feel 柏宇自己都開心

雖然我覺得the players始終都係最正

通常佢尾場都放啲
好似上次佢無拉拉大叫咁

仆街睇咗頭場

我又唔會用hea黎形容speechless，我覺得係佢團隊欠缺搞大show經驗，陳伯自己又壓力大狀態差

Players正係因為唱晒最hit嗰啲，今次歌單其實好冒險，但以今晚表現計陳伯喺聲線控制同駕馭舞台能力上都進步左好多，今晚真係睇得好開心

佢而家最大問題係需要時間warm up，所以第一場好易出事，上兩年都係咁，希望佢克服到呢個問題

話時話今晚觀眾上台嗰part唔悶喎，係長左啲啫

明明sony以前捧紅好多人 開好多show
早幾年ekin開show都係sony
見到第一次紅館個台得兩個圓形真係失望左

佢話係酒桶黎
但係坐正面佢反而好少黎

我愛你呀陳柏宇

我知 但都係好hea
我今晚坐背面 但我覺得冇乜野
反而坐遠啲睇哂成個畫面仲好
今次個台雖然冇乜野 但咁dum dum quak咁行都幾得意呀
可能跟左佢咁多年 都唔係話好恨見佢
要見平時細活動仲近距離見

舊嗰班走晒啦，應該係the next moment隻碟之前嘅事，所以由呢隻碟開始陳伯成績人氣直線下滑，到edward chan接手先有起色

今晚有人送飛去咗睇 本身唔係陳柏宇fans
但係真心幾正

自己覺得players=not alone>speechless
雖然players氣氛好啲整個舞台概念串連好啲
但自己私心佢今次唱嘅side tracks 好耐冇聽一千種戀愛live
寧願佢唱啲自己鍾意嘅歌好過上年喺紅館hea唱斷絕來往同車匙
呢兩首喺我心目中好高地位點知佢上年唱到咁

希望陳生下次開show可以兼顧到真粉絲同街客嘅需要
同埋盡快投入狀態唔好再俾人搵用頭場嚟試水溫

最後 我愛你啊陳廣偉

24號苦主區

琴晚真心唔錯
多謝你陳廣偉

琴晚上台條女好似唔錯 但條仔on99 浪費機會

一樣坐後面，成日比大光燈射住 射到眼殘

條仔都唔知怕乜

死都唔肯上台，又冇風度，你推我讓好幼稚

個女仔企喺台上面呆等幾分鐘

琴晚係我睇過佢嘅show氣氛最好嘅一次

我覺得佢係真心想做一個同上兩次唔同嘅show ，選曲盡量唔重覆，同埋揀啲自己鐘意又配合聖誕主題嘅黎唱，可惜唔受落，無奈地要加返堆歌喺後面。不過盡算係一個好嘗試，起碼一場比一場好，尾場搵到個平衡

其實作為fan嘅我係好鐘意聽佢唱別人的歌同平日好少唱嘅sidetrack

Fiona live 不嬲麻麻地

好想睇多晚啊

好正

但我見到出面有人專登開post鬧個show

咁頭場聽落又真係麻麻嘅

尾場真係勁好feel

同埋好多屌嘅都係忽然fans，唱side track 問點解唱其他人嘅歌 真fans 會明白會感動

其實我唔明
點解佢咁多新fans但係啲新既fans係想佢唱舊歌

我都唔明
聽黎聽去嗰堆歌唔悶嘅咩
你瞞我瞞、尊嚴、固執、拍一半拖呢幾首我真係無咩興趣再聽

尋日都聽到人嗌你瞞我瞞
唱霸氣情歌又勁high

唔知點解跟左陳生十二年
霸氣情歌 認真如初真係冇loop
尋晚最中意係翻唱果幾首同親愛的仇人（雖然都係sad歌）
不嬲中意聽佢翻唱人地啲歌多啲 少機會聽呀嘛
但見到有人話佢都係唱返自己歌吧啦

因為街外客唔係個個Show都睇、首首歌都識，變左要靠啲大熱歌去keep住個場氣氛熾熱
但係Fans就會覺得「又係哩首呀，悶唔悶呀」

演唱會無可能單靠Fans去賣飛，點都要啲平時唔買碟，少睇Show既人去入場充撐下場面
其實哩樣野對於資歷比較深既歌手係一個難題
演唱會做過唔知幾多次，到底要唱幾多首熱門歌、可以唱幾多首Side Tracks去令到個Show同上次有分別呢，唔易架

我諗下次Jason做Show可以將啲大熱歌（搭Side Tracks）整首Medley，咁佢自不然可以唱少左佢唔想唱既歌，同時又將啲Side Tracks發揚光大

有冇人覺得佢最後有講入行耐左唔想人地變得客套。。。個一段 佢好似知道左feedback 所以講得有d唔開心

Winnie幾正

求詳情

痴撚線

留名睇當事人回應

或者重新編曲

好似今次霸氣情歌改得幾好，好有驚喜

我覺呀，我覺得佢由唱後排慶功宴開始眼濕濕，唱舊歌時都feel到佢唔開心。佢咁講我覺得個歌單係佢自己諗，出到黎反應差難免會唔開心

我覺得佢有時真係要放低啲佢嘅堅持
冇錯可能佢宜家好幸福個人成長咗唔想再淨係唱慘情歌/舊歌
但可能對好多人嚟講佢啲舊歌係一個回憶
例如i miss you前奏一響起我係會諗起當年中學為咗拎到佢啲音樂會飛日日喺度飲百果園
所以佢就算唱咗好多次但我每次聽到都會好開心
我覺得第二三場個set list幾好啊叫做有個平衡 今次學到嘢下次就識點㨂歌

佢應該同班同事有好大意見分歧

所以唱後排慶功宴之前佢突然要停音樂，插咗一番說話

話明白大家都係為咗件事好，提出唔同方法，冇話邊個啱邊個錯

至於一開始個歌單係咪佢自己度就唔知啦，但我覺得未必係，似係個feedback唔好，有同事自責，佢先講呢翻說話開解（又可能係開解自己嘅）

同意

如果佢同同事喺選曲上有分歧，就一定係同事想佢唱big hits佢唔想唱，點可能掉返轉

前幾次演唱會，佢訪問時講過rundown主要係同事度，因為佢地先清楚market要咩。所以今次真係好大可能比佢話事，反應唔好拖累同事佢覺得唔開心

開show開得太密、雖然話係talk show做主打，但係歌曲方面偏向Side Tracks，街客悶到顛
反而若果今次講明係Side Tracks Concert+類似Fans Gathering形式，個反應應該無咁負面

下年停一停，唔好諗住開Show，諗清楚個方向先再搞啦

陳柏宇（Jason）一連三晚在九展Star Hall舉行的《陳柏宇Jason Chan - Not Alone Live》演唱會於昨晚（26日）圓滿落幕，首次適逢聖誕檔期開騷與粉絲倒數過節，Jason坦言是一個既難忘又特別的經驗。

Jason特意留到尾場大放送，為尾場的歌迷額外多準備幾首歌，包括《萬中無一》、《親愛的仇人》及《尊嚴》等，所以演唱會流程亦相比起前兩晚長，Jason笑言：「以後冇人買第一場飛喇！」被問到會否對前兩場歌迷不公平，他則認為演唱會應該要有靈活變通，見到有人作出反映就要作出調動：「個show唔會話定咗係咁就係咁，係要去因實際run（進行）落去嘅時候睇大家嘅反應同我哋自己心目中嘅期望係兩樣嘢嚟㗎嘛，所以係會變嘅！第一、二三場好多時候都會有改動嘅！」

雖然如此，但仍有網民在網上反映，來到Jason演唱會當然想聽到Jason自己的歌，但在平安夜舉行的第一場演唱會卻有一半都是聖誕歌曲和特別遊戲環節，令該名網民難免有些失望。Jason解釋希望可以與觀眾有多點互動：「當然成件事成唔成功，係唔係我哋想像中咁大家一齊（有熱烈反應），又係冇想像中咁一齊嘅，呢樣嘢係真係可以執下，但係個出發點係希望可以同大家有多啲互動。」

Jason出道12年，除了有不少唱到街知巷聞歌曲如《I Miss You》、《你瞞我瞞》及《別來無恙》等，不少sidetrack（非主打曲）其實也好好聽。如Jason所言一直很少機會表演這些sidetrack給大家，所以趁住今次演唱會表演了好幾首，包括首次公開演唱的2008年作品《Mr. Adult》、《一千種戀愛》、《沒有吻的資格》和《魚眼》。他知道歌迷一直都很希望聽到他唱sidetrack，所以有機會的話都希望可以搞個「sidetrack音樂會」：「有機會嘅話個scale（規模）要細返啲，因為未必咁多嚟睇我嘅show嘅人係好認識我啲舊歌sidetrack嘅！所以個場細返啲嘅話，咁就可能會好啲。」

其實今次個show唯一好挑剔既就係觀眾互動個part,太長又冇乜氣氛，不過琴日個場氣氛巳經好過第一場好多
佢自己都知尾場好過頭場好多 對頭場d fans真係有d唔公平既

如果開side track音樂會既話其實係麥花臣搞都夠，同埋陳伯都係鍾意搞細場，可以同觀眾近d，如果真係搞side track音樂會就正 好想聽醫生的悲哀

其實柏宇唔想唱舊歌 慘情歌
可以plug多啲好嘅新歌 當大家都聽慣新碟嘅歌
就唔會要求唱返你瞞我瞞 尊嚴

上年嘅閱後即焚 交叉神經
今年嘅愛他怕他 路人乙都可以喺下次演唱會唱

演唱會就係咁架啦，邊有得投訴，又諗起之前張敬軒演唱會嘈生晒嗰班所謂苦主

其實除左連登邊度有人鬧？定連登有其他post講？

但偏篇閱後即焚 交叉神經上次live唱得無咁好聽

呢兩首又係好聽到癲

頭場fans真心慘都唔話得?
去過頭尾兩場睇下你點

唔係咁意思，唔係話唔呻得
只係覺得冇公唔公平可言
因為每個歌手都會希望個演唱會一日比一日好
冇理由明知有野要改善都唔去改
張敬軒嗰次我都係咁講

現身
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
唔係我 但我識
而winnie姊妹由day 1就已經有睇呢個post

可能因為紅館同今次都係睇早場 搞到我咁諗姐
我會好彩在今次有睇埋尾場
但會覺得早場d人好似白老鼠咋
同埋希望陳伯等團隊真係吸收到近兩場教訓
唔好玩四面台
side tracks幾正真心

winnie姊妹
你真係超大方，主動邀請佢做個朋友又主動握心，相信好快搵到啱你嘅男仔
俾著我喺台上遇到咁嘅男仔一定兜巴星佢

握手

今次第一次睇現場live
都係主要想第佢唱多d 舊歌
不過我係睇第二場 我覺得氣氛都唔錯
雖然我明白 做左爸爸個人係開心左同唔想再唱咁多慘情歌
但你d 舊歌對我地黎講都係回憶黎

本身明明只係開25 26號 又無啦啦彈左個24號出黎
真fans 一早買哂25 26 號飛啦 24 號個d 應該係冇咩留意陳柏宇個d 人黎

其實我覺得可以係個show 名講明今次個show 既題材係點樣 等觀眾明白個show 係咩內容先再買飛

仲有想創 都好想佢唱
另外都想佢唱D好少唱既side track
例如 espresso先生 我們的門牌 潮人蜜語

On9我真fans搶唔到25/26
咪買24，得罪你？

希望下次佢搞side track 音樂會
最好細場 麥花臣搞
好想聽佢唱一D佢未曾公開唱既side track live
例如Espresso 先生 我們的門牌 你來自哪顆星
潮人蜜語 讚讚自己 黑馬王子 l wanna fly 行屍走肉等
利申 有睇25 26場 忠粉

支持佢搞番細show講明主要唱side track
想聽想創, 命案, 交叉神經, 一字一淚, 望遠方, 醫生的悲哀...
其實好多香港人都好難服侍 根本滿足唔晒所有人
唱主打多又有人想聽side track, 唱side track多又嫌悶, 唔同觀眾玩又話少互動, 同觀眾玩下又話無聊

Anyway, 最緊要佢開開心心咁唱佢想唱嘅歌 啲舊歌以前都唱過咁多次啦, 比啲空間佢唱鐘意同少唱嘅歌啦冇理由唱黎唱去都係嗰幾首歌

好似今次唱番親愛的仇人, 但冇唱你暪我暪咪幾好

個show的確係有需要改進嘅地方, 相信佢會好樂意接受有用嘅意見, 但希望佢唔會在意嗰啲係又鬧唔係又鬧嘅無聊comment

張大碟銷量好似好一般
冇乜人知咁
宣傳仲少過林奕匡咁

Btw路人乙真係好正
Loop咗好多次

靠fans架咋

講得好

宣傳少到
不過算啦，就算有都唔會賣多好多
趕出碟都係為個演唱會
比陳伯唞吓好過
今年靠接show接廣告都應該賺夠收爐
等下一plug先再宣傳啦
希望係派路人乙
但好驚會係中佬旅行團

果然大家都係叫Jason 識貨呀

你又知我叫Jason[black] [/black]

有冇人睇緊頒獎

新城好悶

有 係現場

拍乳so sad

琴日買碟中咗套飛
利申買唔到飛去睇live

On9仔
真fans 買唔到25,26咪唔買得24?
我連ctrip 優先都搶埋，買唔到2526我想架?

其實認真如初好難唱
陳伯每次唱都好似踩鋼線咁
好想佢叱咤有奬
但又好擔心佢個live

難聽啲都要講
作為職業歌手唔應該犯呢啲錯
你話係軒仔嗰啲坐得耐 唔喺狀態都算
咁樣一～
真心唔掂
雖然知佢而家仲醉心於家庭
但係都想佢專注下事業 冧下粉絲
唔係話唔想話就唔唱嗰啲

算啦

BEAN

[陳柏宇討論區] You Are Not Alone (9)